小花呢次真係醒

直情唔踢
花迷：輸波！？因為無小花囉，差兩班波

又不敗

收嗲啦蝗

證明場內場外iq 都係花>>>朗

花迷惡過共產黨，講都唔比人講
你咪要封殺波台小花嘅負面新聞

都好過自稱屎上最佳上場踢又插水0射門輸3比0

補時入兩粒反cup又唔計呀！？

啱 最戇鳩都係提子個教練 換走牙朗 唔係佢補時入返荷蘭4粒啦

不如你拎埋過往幾年表現出黎打飛機啦

啱呀，小花場都唔撚出，輸波關佢撚事咩

粒水花

一星期內嘅事都唔講得呀
花迷係威嘅

小花彈出彈入

話哂都好熟西班牙

見勢色不對

係幾威既

友誼賽補時入兩粒絕地反勝史上最強埃及

邊夠小花威，想睇精華都無

不如講埋逃稅囉反正都係

除左講呢d之外 唔通足球上有得抽咩

皇狗真係柒

友誼賽鐘意點咪點囉

亞軍廷讓賽，友賽大敗full team西班牙

場都唔撚出抽條撚咩
一出場就炒12碼 邊夠你玩

到底迷沾狗老母比美斯屌左幾多次

Jer到撚到成個怨婦咁

插得咁出色 拍馬都追唔上

醒得過踢草插水王？

利申：賤種蝗死全家

細蚊仔係咁

牙朗呢d精華留返比你老母J啦

點夠牙朗嚟
16歐國決賽做精神領袖

歐國決賽週，呀朗3球3助攻幫葡萄牙打入決賽
小花入左幾多球帶領亞軍廷入世盃決賽摸草地

細蚊仔小息？

仲有美洲盃

球12碼打左幾多架飛機落黎

小花出場
輸個個就係西班牙

如果美斯有出 阿根廷洗輸?

友誼波都好講

插水黎講阿朗真係二線 地都未識碌
對左我地巴塞咁多年都未學到野

小花真係幫唔落

人地牙朗出黎輸都冇咩借口，廢就係廢
小花成日跳出黎又跳入去，搞到幫fans借口多多

人地C朗傷左噴止痛照踢，呢d咪鬥心囉！小花

嗱又公道講,疤狗呢下真係有踢到既,你地個牙朗掂都無掂到喎

講撚到c朗少插水咁 你今日先睇波？

美斯世界第一 不屑於同西班牙打

對親功夫皇唔訓低唔得 你睇拉莫狗每次對巴都發曬癲咁

再加埋卡斯米路 同好戲王牙朗

條友根本無睇波，見人笑阿朗咪拎疤狗黎擋囉 疤狗呢兩個訓地都係踩中腳呀on9

講緊插水之後嘅反應

撻q仆地牙朗唔係第一個啦 人地有12碼添

兩場都冇踢, 選佢入去練波?

所以小花特登射唔入

屌你老尾，最需要練兵嘅時候淆底唔踢，球王？

歐決無丙朗都贏
朗迷又係打j話冠軍已袋，無丙朗係場下指揮輸撚左

戇尻仔，成個歐國盃踢一場呀！？
花迷真係無腦

花迷：友賽唔雖要認真

咪笑死人啦，你剩係睇呢一場阿根廷呀?

咁小花金球獎都攞埋，係得決賽贏唔到，你咪又係話冠軍已袋

明明淆底已經係柒，班垃圾仲拎呢單嘢嚟踩低阿根庭隊友嚟跆高美斯，一舉兩得，反客為主 做球迷做到班姜迷咁，真係球壇陳夢吉

冇入球=冇表現

朗迷formula

坐係度都可以當丙朗功勞
你話成個大賽Carry入決賽都合理
但咩丙朗有鬥心 做埋教練個份 都吹奏 咁foj做埋gm個份真係勁過mj

世盃金球獎 美斯
歐盃金球獎 ?

你淨係睇呢一場葡萄牙！？
我睇埋世盃決賽，美洲盃決賽

美斯出場 會唔會輸多4粒 齊頭10:1

最佳教練咯

我有話過呀朗?
醒少少啦朗迷

輸波拎金球獎都好意思拎出黎講
知唔知醜呀

養緊傷都可以俾你班仆街有位入 話你地賤種真係唔係冇原因 俾人串插水串到嬲嬲豬 好谷氣？

有美斯 隨時反cup12:6

做埋教練果份真係得班弱智仔先講得出口

成條link係到唔係話呀朗，話個球證呀！？

花迷玩撚哂

我po架?
on撚尻尻

啱係，做埋教練個份好似係班花迷抽水講
花迷係弱智

咁你又quote 戇撚尻

on9仔,知唔撚知大敗點用
死返去幼稚園啦中文垃圾

你肯定？ 你點話點好囉 朗迷講完俾人串又扮失憶 點夠你玩呀

好心你啦

話唔好剩係睇c朗決賽果場，要睇晒咁多場

之後又剩係捉美斯呢場傷左冇出黎講

你玩撚晒啦

6:2唔叫大敗點先叫大敗

盲?冇眼睇我講d咩呀?

答非所問

放過佢啦，不肯面對

我中立球迷真心想講句小花迷真係柒過朗迷幾百倍

0％

大敗=大勝
大敗於=俾人炒呀,on9
柒唔切咩屌你老母

點計都贏唔到

唔出奇

係
好似啲狗成日咬住唔放咁

賤種就真係賤種 插水又潛水唔肯面對 依家養傷就格硬搵位入成班衝出黎咬 真係好撚肉酸

咁都好意思出黎吠

仲有佢地成日賤種前賤種後
但其實呢個名根本兩隊共用

其實頭5個回覆
一係屌人蝗 一係搵呀朗落水
完全非理性討論
已經見到小花迷幾咁低質

美欺同你一樣笠水

養傷都搵到位入點夠你地勁呀

養傷都搵位入仲好意思同人講理性討論

呀朗歐國決賽比人整傷你班花迷咪又係抽呀朗

戇撚尻

弱智花迷乜撚野思想

點睇呀朗歐國決賽比人整傷，你班腦殘花迷又抽水

平時聯賽歐聯國王杯就場場打足行得走得，一打國際賽就話傷左唔出，足球上帝真係識揀波踢

傷咗出唔倒都唔得
都唔知而家邊個惡

你好似搞撚錯左 係你地傷左都將功勞俾哂朗哥先俾人咁講 你見唔見上次意大利美斯都係養傷有人吹奏美斯？

最佳教練，幫球隊入決賽
係咁話傷左都攞冠軍
之後先比人屌啫

上場贏又唔見你地話揀波踢？ 你地就真係識揀野講 選擇性失憶

依嗰垃圾回覆都可以正評多過負評證明小花迷幾惡
屌你老味又唔係傷
講到自己球隊核心
打西班牙依d世盃主要對手都唔落場夾下
隊波俾人大炒埋咁都唔笑得仲要屌人
要幾撚厚面皮幾賤先做到
仲要咁多狗正評
即係正評嗰班都係咁嘅思維
小花幾柒都唔抽得
你地係君子唔鍾意落井下石抽人水都算
但c朗早排頹嗰陣日日幾嗰post衰抽c朗
自己抽人就得 人地抽一句都唔得
真係賤過狗

有傷唔計
無出唔計

上場贏你班鳩頭咪又係話無美斯都贏

我就等睇小花登基啊 傻鳩

都係果句

中立

宜家咪就係有班友拎嚟吹奏美斯囉

繼續兜
龍門任你擺

唔計呀

冇美斯都贏=吹奏緊美斯？ goodest logic 同埋你po個唔關事既圖出黎好威威？

邊度呀 我就見唔到

球商同智商一樣世界級，hater仲有咩好講

傷都有得抽

我就見到有人拎最佳教練黎吹奏啦

美斯廢事又忍唔住退出國家隊咋

係呀 養傷你都要話柒 咁C朗插水屌球證要12m唔見你出聲? 同埋平時連登其他post頭幾個回覆淨打個emoji都成千正評 你肯定關事？

鬥心牙

你就傷唔傷都抽

呀朗歐國傷出抽撚到依家啦
更何況呀朗真係比人踢傷，小花純粹官方話傷

依句真
波台互踩就周不時有
出面咁多反朗post朗迷都冇話入去發爛渣
反而一個半個踩小花post就一大班人衝出黎柒
又多樣野可以笑

上場聯賽踢足全場
而家國際賽就傷
睇下下場聯賽出唔出到

傷就唔笑得，唔知以為歐國盃決賽牙朗係驚輸自己走場

C朗插次水成班花迷出開post吠冇體育精神，小花球會比賽場場踢足國家隊比賽扮傷唔出又唔見你出聲？

話明傷肌肉，你都可以話扮
咩心態

你話佢幾年前歐聯知唔夠打所以扮傷都合理 但一場友誼波對西班牙知唔夠打就扮傷？唔好玩啦正式比賽對玻利維亞輸6粒都試過啦

黑b唔好搞事

原來友誼賽唔俾養傷既 一定要去到正式比賽先養傷 喂仲有上場友賽贏唔見你地衝出黎話美斯扮傷既？

國家隊肌肉傷
返到球會就無事

不敗之地係小花hater
冇份踢，輸波，就話明知輸所以唔踢

【now體育】因傷錯過上場對意大利友賽的美斯，自言感覺良好，希望可在周二作客友賽西班牙時復出，而主帥森柏奧利已為他開綠燈。

美斯（Lionel Messi）去仗缺陣後，在周日已跟隨大軍作恢復性操練，及至周一更全面操練且並無異樣，教練森柏奧利證實這位巴塞隆拿巨星，可於馬德里體育會的萬達大都會球場與狂牛對陣：「美斯與大夥兒一起正常操練，所以可候命落場。」

美斯較早前亦表達落場的願望：「我的構思是與西班牙對陣，我所需要做的就是留意最後操練後的感覺。我很樂觀，實在很想出鬥西班牙，希望如願。」如無意外，他將正選領銜阿根廷攻擊線，衝擊由他熟識面孔碧基、佐迪艾巴壓陣的西班牙防線。

阿根廷去仗在美斯缺陣下，以2:0力克意大利；至於西班牙以1:1賽和德國後，連續不敗場數已增至17場。

練波又落到場，踢比賽就傷肌肉落唔到場，下場西甲又好返哂出返場，足球上帝嗰種彈出彈入真係唔講得笑

不嬲都係咁
根本成班小花迷都賤撚過狗

練波同比賽性質相同?
程度可以對比?
我就真係笑你啦

你唔落場踢點知踢唔踢到呀
定係傷到有陰影連後備都無份

你試下c朗咁做出面幾多嗰post笑c朗

如果知自己有傷仲落場踢之後真係踢唔到
又晒左個正選位?
你都幾識波

人地開post關我事，阻止到?
佢笑，你咪走去屌佢地咯

你仲勁過人地教頭
人地教頭都話fit for match
你仲話唔係

咁最少都擺後備啦
依家連後備都無份

明知自己踢唔到做咩仲格梗黎呢

咁你傷撚左不如咪撚選佢入隊啦
咁又咪係浪費左個位

仲要為左美斯唔選dybala

美斯（Lionel Messi）去仗缺陣後，在周日已跟隨大軍作恢復性操練，及至周一更全面操練且並無異樣，教練森柏奧利證實這位巴塞隆拿巨星，可於馬德里體育會的萬達大都會球場與狂牛對陣：「美斯與大夥兒一起正常操練，所以可候命落場。
睇字啦仆街

我就唔知佢幾時傷嘅，唔知係咪入左先傷
同埋教練簡嘅你問吓教練點解

Dybala真慘

操練可以=正式比賽

所以可候命落場。。。。。。

係慘，同美斯踢法咁似
睇吓教練識唔識安排得好令佢地並存

教練諗法=美斯

失言得罪左小花就踢都無得踢

小花迷不嬲最撚賤格
最鍾意踩其他球員吹奏美斯
上至c朗下至球會國家隊隊友 都比小花迷踩到一文不值

嘩 又屈

係人都知係阿根廷國家隊美斯話事啦

我無話吹奏小花喎 我意思係你地上場吹奏阿根廷
仲講埋啲咁嘅野 唔威啊
只係我等住bin鳩你地啊
疤狗

過幾日就正選踢足90分鐘

朗迷神邏輯
C朗傷就係真傷，美斯傷就係扮傷
友賽就算傷都應chur到盡去到重傷先叫有體育精神 （但只適用於美斯）

其實小花世一我都認同
不過花迷講到其他人係垃圾就好嘔心

又loop

小花輸波嬲到退出
轉個撚頭又話復出 有咩體育精神呀

你咪拎番兩隊球員數據對比睇下囉

係人都知你夠on尻
屈得就屈

你會唔會話哥利斯馬 蘭尼勁撚過迪馬利亞
艾達勁過阿古路 西瓜恩呀

yes 哥利斯馬勁過阿古路

仲要明明講緊傷呢一點，又拉埋退出國家隊黎講
以為咁就可以轉移視線

神你老味咩大陸狗

Ching sick ball

提子贏德國

插水又唔係我講，而家係講緊你班柒頭話c朗傷就係真傷，美斯傷就係扮傷
仲以為改人句好威威

個post講緊小花你班賤種咪又拉c朗黎講
100步笑50步?

算啦，佢地成日都係老屈同轉移視線

不如你睇清楚d先啦，係班朗迷自己拉c朗出黎講，話人地之前抽佢受傷換出

比完隊踢唔到世盃既炒完三零之後唔開心 美斯出都咁無出但格硬要抽水 賤種好7

班朗迷專業醫生黎

唔講咁多 小花拎過美洲杯未

不如你睇下第一頁先

唔計架

講緊受傷wo，第一頁邊個講c朗受傷呀

小花唔撚出之後阿根廷輸 啲賤種都入佢數

咁都有得抽水，擺明想幫柒朗洗底

因傷錯過上場對意大利友賽的美斯，自言感覺良好
自己講完自己笠水，彈出彈入都有得兜

笑4

感覺良好=可以如期出賽

牙朗歐國杯都傷啦
你班花迷咪又係佢扮

要夾硬搵野黎笑美斯 幫柒朗洗底，陰公豬

對車仔係咪技不如人所以要北京電視機

邊個友賽都要插水

美斯

#插水唔計
#踢空氣唔計

再嘈陣間小花又退出國家隊

最衰都係你件辣殺拖累小花

駁唔到

小花
疤狗

丙朗柒完
班丙狗即刻拎美斯轉移視線

我真係唔死都無用

呢樣真

講得好！

美欺迷又想封殺負面消息笑4

一早建議開返個小花台

因傷缺賽都要俾你地班賤種抽 係咪因為牙朗插完水柒完要即刻搵啲野抽返美斯

艾達都勁撚過你

呀朗捐錢你班花迷都要抽啦
咩撚野心態連捐錢做善事都要抽！？

C朗傷左都繼續踢 美斯就唔撚踢仆街到呢 正一足球之恥

ho ball!!!

決賽要計朗仔指揮有功

其實點解美斯個花名叫小花
好柒

朗迷話佢唔出去英超證明自己

朗仔去最有錢個兩間球會證明左自己啦

隻癲狗真係有腦過好多人。

牙朗踢最聯皇馬葡萄牙都拎到冠軍都唔叫證明自己，美斯踢巴塞拎到冠軍，踢亞軍廷拎到咩冠軍 淨係喺巴塞先拎到冠軍唔係溫室小花係咩

原來係咁, 咁呢個花名又改得幾好

小花一個打十一個啦

係＂樂觀的人＂改嘅，但佢係咪朗迷就唔知

點駁

花迷咪一樣拎牙朗決賽受傷黎笑

花迷唔識字

如果佢星期六聯賽踢翻花迷會點講

休養完啦

兩場都唔撚踢，都唔知入選黎做乜尻
難為大巴拿咁撚勁都無得入選

大巴拿選人果時傷鳩左點入選啊 同一樣野loop十鳩幾次 煩唔煩